
                      No me gustó. El atractivo de la película, digamos, los ganchos, son los dos monstruos del cine, Sigourney "Weaber y Robert de Niro. El final me dejó un poco "vacío", que le faltaba algo. De todas formas, buen sonido, buena imagen. Un guión predecible.
        
            